最近出街都會見到有女仔著既鞋

vans

個人覺得幾好睇，應該幾暖

應該好臭

冇腿

好好J

好多港女同大陸女著

都概括晒香港9成女性啦

有同感，好正

臭你又奶

鬼妹好鍾意著呢款鞋
然後配條連身裙 唔著底褲

好雞

真係會臭 嗅過

好醜

見過個1米4幾大陸妹著

撈味好重

大陸妹鞋 一街都係

靚
想打J

大陸真係一街都係

正嘅女著就話姐
好多都著到成隻雞咁

凍

都唔係最近架喇清

著正版嘅女
而家街果啲9成假野

企街咁

好似會好辛苦

呢啲鞋都有分正版假嘢

臭先要奶

係
stuart weitzman 一對要 $9xxx

淘寶5x-1xx 已經有

識撚分咩你
係到扮專家

其實點解一定要某幾間先一定係正版，同類型姐，只要唔係抄就可以啦
一邊屌女人拜金一邊…

呢種鞋好柒wo ching

因為係原創囉
人哋唔申請專利
但買家都可以買正版尊重創意
咁當然，著老翻嘅人都有自由嘅

Adidas 成日抄Y-3
咪一樣係正版
你着西裝，咁咪係全世界啲公司都抄？
呢啲嘢都有正版？
又唔係一鳩樣，差唔多咋喎。

adidas 同y3同公司 何來抄？

波鞋平底鞋最gfable最純潔
同意嗎

呢啲鞋點稱呼，見到有啲想著

毒撚扮識fashion

做咩姐你

未又係睇樣

自
我冇睇過佢背景資料
Only 買同用

咁Adidas 同 Nike 個發泡膠鞋底又點睇？

笑死 做乜鳩

之前睇過references
adidas ultra 鞋底係環保物料黎
100% sustainable materials
nike邊對有ultra boost個隻底呀？

返入你老母個西到啦
柒到震

好撚樣衰

我鳩吹
咁Adidas 同vans 條鞋帶又點睇？

無錯臭雞先會 著有踭鞋
唔係去ball又要冷隆重 搞到著到成隻雞咁

你老母同隻雞又點睇

冇專利架
你上網學吓咩叫專利喇

唔係長腿都唔好著

Stuart Weitzman 啲長boot撚有專利
佢啲過膝boot係貴在好穿唔易掉落嚟
同埋就算你得160都可以穿到有長腿咁
佢啲boot邊洗$9xxx 唔過膝4-5k 過膝先7-8k

成班mk係到討論d brand
唔識好出奇？

我覺得好Sexy

唔錯

好有雞味好撚正
但對鞋好撚蝦人著 條腿冇番咁上下質素都著唔起

雞味超濃

見過身高155都唔知有無
學人著呢啲鞋
仲要係揸車嘅，張櫈較到鬼咁前睇到嘢嘅咩

對腳長咪正

lm

成段可以改做iPhone 同支那機

人地腳短點比
亞洲人都唔會買加大碼Condom la

17幾著就會好正
16尾就要三七比例
164以下就咪鬼著 喺街無得洗眼

港女有撚長腿

通常都著得好樣衰

雞鞋

軟筒過膝長靴
唔係sw都大把牌子有出啦....廿年前我第一次拍拖女女已經有，咩正唔正版
5050 就話係sw je

年年都有人著，今年特別多je
日本妹鬼妹都好興
係咪你地睇得多大陸妹J圖先覺得係大陸妹鞋

個個筷子咁幼

仲有正女長腿著咩版都正架啦
你象腿豬西著左正版唔通會變天仙咩
港女崇拜名牌on99

近排成日見到d女著依d鞋

鬼妹真係好open

大陸雞著到柒曬

最近先見到成街都係

個人喜好姐，覺得著左既囡好撚正

長boots掛，巴打你著黎做咩

其實真係好睇對腳長度,矮妹真係carry唔到

覺得呢種鞋點著都柒

多數大陸女，踢拖

十年前興既野而家又興返

好撚柒
成隻雞咁

呢種幼踭仲正 鬼妹好撚屈機

依啲鞋上床扑野一流，一定好大腳味

cls Nike同adidas都唔識分

vans 全黑/白底黑面白間

Sorry囉 原本仲想去買

好撚正，喺街見到一定忍唔住望

31號又成街都係

著完可能唔覺得你矮呢

長腿就話姐

其實唔關矮事
係睇比例

足控

港女對甲組腳仲更加不堪入目

我尋日先見到個肥婆著

其實都興左咁耐 係大陸雞著得柒先引起注意姐
又唔洗拉落班港女到既 港女最正就係腿

見到米六都無嘅矮人著真係
唔係長腿真係唔好著 自暴其短

平行時空

對腳有撚咁長咁正

本來覺得幾好睇，但越黎越多人著，搞到好雞

冇長腿著唔到

神邏輯

好正
一見到視線就離唔開

港女不嬲死剩對腳都可以否認

正確黎講
係好濫，好多臭雞跟住著

人著佢著

其實真係睇比例睇氣質，Olivia Palermo都係得168，但鬼妹就係唔同。

淫 boot

長腿先得

著埋短裙

啲肥婆格硬著落去係咩心態

佢應該得163cm 但睇相真係唔覺

港女最正已經係腳嫁啦

不能認同更多

完美

港女著黎做咩
香港咁撚熱
著呢d認真對腳會好臭

戇撚鳩
呢類鞋一早有啦
拖鞋又有冇正版呀

對鞋好痛

呢對點睇？

識閪分呀你？

個人覺得一定要長先正

俾成皮買對咁嘅野....呢d自由留返俾你

一著係mk身上,好風塵撈女味

同鬼妹著個feel始終天同地

咪撚戇鳩啦好嘛？

騎馬

好撚正
上次見到條女米七幾 短裙加呢對
扯到行一行

我認我唔識野先
但咁講,人字拖都有原創啦
唔通又賣幾千蚊咩

巴打講得好岩
呢啲鞋真係無17幾盡量唔好著

我統一叫呢款 淫boot
高妹長腿短裙著真係好正

雞

先唔評論靚唔靚
但上面講既長boot同拖鞋
跟本就係歐美果邊傳過黎
吹撚到淨係支那雞先著咁
只係你係香港見到既好多支那雞都有錢買堆名牌
補多句,唔關好唔好睇事

識食

好核突，無美感

有得你睇又話雞，無得你睇又話無野睇

著皮草一定係雞

同著絲襪同長襪既道理一樣
雖然我唔知點解，但真係好撚正

呢排天氣仲涼涼地 班女仲會著去街
襯未熱番之前日日去街j腳先

膝上襪正好多
絕對領域

唔太鍾意 好容易著得好肥 無美感

我覺得好睇著嗰個人嘅氣質同點襯，要本身個人有種貴氣先好睇，見過鍾嘉欣真人著都覺得有啲俗

買唔起咪覺得sw好撚威
正版 吹鳩到專利 唔知以為用咩皮整

著左又好似修長左隻腳咁 好L Jeng呀

Yes
170大山婆j唔起

今日成個月先出次街見好多人著

如果條女冇氣質 會好撚重雞味

whore costume必備

講黎講去見到正既女著都係會j到出血

Mk妹著即刻唔掂

臭我都奶

真皮先吸引,呢d質料j唔落

我成日都j安室奈美惠

皮太rock

咪係。Sw 5050 英美成日特價到2千頭
真係一般真皮靴貴少少，呎到成皮都on99

見到十條女九個半都浪費左對鞋

陰公 原來港女連靚腿既地位都無埋 請問仲剩返啲乜

5050 穿reserve個腳型靚好多
不過最靚都係land系列個啲
英國未見過黑色suede 5050有2千頭

高既女仔著先有氣質 襯貼身牛仔褲感覺仲正

第二對好撚柒

見親都粗鞋著

呢d boot垃撚圾,見到都唔想開胃
應該捉設計果條友去槍斃

P圖咋 肥婆著 點都唔會修長

低能，你肯定係sw原創
唔識咪扮識啦

J死人

總結：高嘅女仔先有氣質

Stuart Weitzman發明嗰種應該係呢隻喎
叫50/50 前面Napa Leather後面彈性物料
90年代設計 大學嗰時有個女同學着佢阿媽嗰對

靴黎wo

Over knee boots

有冇氣質腳味都好重

只會鐘意著converse 既女仔

咪好似普左長襪咁炸嘛
乜都雞味重
上面班人係咪覺得女人著短褲短裙=雞

靚

想射精